日式炸雞

有無人知邊頭有日式炸雞買？
想係街邊即買即食個種，次次去日本都瘋狂食
但香港硬係無得想食就食，多數要去日式餐廳先有（唔想次次配飯食 ），超like日本人炸到佢外脆，入面仲勁多肉汁

尖沙咀吉之島 葵芳貴鳥

你幾耐冇出街

日本

葵芳一田隔離有間係食呢啲 28蚊4舊 佢用膠杯裝俾你

謝提供

the one 吉之島